又係我，我又失眠

先講返我少少背景先：

自從我開始返工之後，個人就好易失眠，返咗3個星期工，有2個星期係有嚴重失眠，即係每隔一晚到就瞓唔著。唔知點解每次一上到床，個人硬係進入唔到朦朦朧朧個狀態，成日又賴個枕頭太高太低，又賴個冷氣唔夠凍，總之成個人係好難進入到訓覺嘅狀態，唔知自己想點。

唔知點解我一係張床一瞓唔到，就會係咁迫自己訓，到最後反而瞓唔到。份工本身冇咩壓力，但自己硬係就訓得唔好。

想問下巴打們有冇遇過相似嘅情況，我唔知我應唔應該去搵心理醫生，畢竟咁樣失眠法真係對身體唔好

你唔洗迫自己瞓 放鬆啲就得

fight club

我已經坐返係度玩電腦

咁你話你點瞓 屌你老母

有冇咩方法呀巴打

去針灸吉你風池穴，包你訓到暈撚左

瞓咗啦？

訓唔到呀。係張床典下典下

屌又連續兩日訓唔到